(急問)未完約轉台

本身用開smartone大專plan
早幾個月爆data
之後就睇到加$190個fun唔知乜春計劃可以轉無限
見佢㩒兩個掣就搞掂同埋啲條款又長字又細，以為淨係加一個月
點知原來係跟到原本個約完
去門市問又話要交$1000取消
屌一時間谷鬼氣轉咗台
今日收到smt寄信叫我交罰款，成幾千蚊
屌學生哥無收入無錢交
有無人試過

交錢啦
學生哥

打去問客服，冇乜人俾佢更清楚。

你咪試下唔交囉，睇下點

大拿拿幾千蚊我邊撚到有錢交
有都唔撚交啦
命就得一條，怕咩

淨係加一個月個邏輯點黎？

唔怕又要問

on9仔讀到大專都唔知咩叫合約同唔識睇條款

全港電訊公司都轉哂咁制
差一兩間未blacklist 我

唔交一排就會賣你條數比收數公司
最多都係有人 上門追數姐

次次上台都要搞好耐又簽乜簽物
佢嗰個喺smt個app㩒兩嘢就得
以為係類似買數據嗰類

兩老買我怕

得一條路，等收數佬同你慢慢傾。好彩唔係你鄰居

嗰日好心提個frd唔好拖 早d搞掂佢
佢仲話唔交啦 耐得佢可啊 告尻佢啊笨
BTW佢地鐵上網照收全速4G

屌你老母
學生哥大撚曬牙
你戇鳩無撚睇清楚
1000蚊當交學費喇

而家係幾千蚊呀

住私樓都好d，住公屋就搞硬你，俾人淋硬紅油

幾千蚊返pt 一個月都搵到啦

fup都算，未完約走去轉台係咪弱智， 要罰返全期錢， 之前未用過

傻仔 交錢啦 一陣比人淋紅油

要怪就怪自己冇睇清楚合約條款，趁呢個暑假搵份暑期工幫補下啲罰款啦

到時出律師信告你

on 7 9!!

弱智仔

笑撚死，係人都知全港電訊公司既數都走得，係新鴻基唔得